[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論47

講到口臭，屌你老母閪

問得唔得嘅，最少睇曬前2/3個po嘅圖

做開團團長嘅，求下你，你開個tg,wts gp出嚟畀人join,夠數咪關link囉

日本 韓國 泰國乜乜柒柒外國網搞集運，咪撚再問點直送，直送唔撚送
iris plaza,yodobashi冇日本卡9成9cut
Dokodemo好多會cut，但有成功個案
美國Amazon有分直送香港/國內送再集運
你一共要畀3舊錢，件貨/國內運費/集運
所有風險自行承擔

個盒寫撚齊曬PFE VFE BFE99%標準，你都仲可以問得唔得嘅，我屌你老母閪，post唔撚係咁推
冇寫嘅，Google下囉，有邊個唔係Google 個spec，Google間公司，Google第2間舖頭有冇寫spec
使唔使我買埋送到你屋企幫你戴埋？
屌你老母臭化閪，你再問我再屌

常見問題睇呢度

就黎6/7蚊隻

好彩琴日832入到3 盒，今朝收到email 提早聽日送，如果到齊暫時都夠用，依家唔買住等有需要既巴打易d 買到

唔該 睇咗樓下條link先再問

條link d內容可唔可以多小小?可以放多d圖入去唔洗俾人問問問

#1

請問B&S官網邊度有個爆倉? 只係見到佢講停中國轉運.

爆哂啦唔好用

我一轉左地址佢就無左個delivery date
變做pending

唔記得食骨 1盒白元400yen運費

我照比咋
廢事揀得黎冇埋

好似有三十日高級會員試用

照比

1600羊一盒算唔算ok?

手快快照禁

我想問1609個隻OK既?

唔OK, mic

無用

明白 1609係垃圾 唔買佢

好唔該哂

B07YV94L8H

買唔買得過 咩都唔識求教
因為屋企人心急尋日俾人呃買咗假口罩，今日唯有做孝子搵口罩訂

睇左第1頁個Google Doc先
先睇數據 你呢隻牌子好大路下
肯做小小功課就答到自己

有第一頁㗎咩

有無人知咁樣大概要等幾耐？

佢一直都係咁嘅status,好擔心俾海關扣

因為係一個禮拜之前係amazon買嘅4個眼罩都唔成功扺關

好野
樂天自動CANCEL左我ORDER

有無人知amazon嗰到寫未shipped但點解過左我數？

捕咗幾日，仲係未入到，入到嘅之前用BNS又爆倉，真係好撚絕望。呢個政府幾時先死?!

係sold by amazon

手足們
唔小心禁錯買左一千蚊21 個mask點cancel單同refund？😭

冇用

呢隻淨係花粉?

Fitty 7days同無7days有咩分別
邊隻好啲

點解我GOOGLE FORM 睇唔到後面D字...

我都想知

我都諗緊轉4px 趁佢未ship

點解我係jp amazon剛剛登記完買第一樣野就俾系統話我異常lock左我帳號既。。

終於日森買到豬頭骨2000yen 正正因為有豬頭骨 所以先冇秒到 真係求其汁左件冇l用既野 都抵😂

超快適50個 2736 買唔買得過

成日要無啦啦打pw我屌

us amazon 寫直送香港但未ship
係咪都最好用一用buyandship 好？

有得keep login ga

有得直送就直送啦
雖然貴但係快好多（平時，依家唔知

請問日本用buyippee得唔得？

DIMBUY 試下？

其實訂左一個星期，寫2月尾直送香港
係驚中間處理d 仆街搞事

BNS日本集運而家唔收件？ 我見官網好似冇講

搶到兩隻想問防唔防到

依隻好似....

其實如果美國直送香港會唔會比大陸佬截？用ups/usps
美國fd有60盒可以幫下手

我都係
不過如果amazon 到時玩野，我都會同Amazon d cs 玩
依幾年洗左咁多錢係佢度，佢敢係依d存亡既時候同我玩

而家好靜

想問下呢隻有冇效，包裝冇寫，但有測試報告

玉村衛材 7days
我見佢3隻pe都有哂
有冇用家覺得點？

想問jp amazon place jor order 之後會幾時過數?
終於成功係out of stock 之place order

push

有冇人樂天買左好多都唔出貨同cut單
有冇成功樂天出貨既巴打？

個post係咪完撚左冇人講買到BMc

currently unavailable

見到尾燈點入saved for later

同問

推推

寫得就屌左先啦

德島，靜岡有大量口罩

Amazon
用自動F5係咪冇用㗎
15分鐘個價錢完全冇跳過

SOS

但得花粉？

我照用，2日內確認到 嗰陣應該點都未運到

我都覺，我買到幾次都係撞彩

反而彈出彈入個價錢就會跳

請問1609今日有無出過

你地平均一個罩幾錢？

仲未計集運嗰part

今朝有
手慢

Thank you

咁平

搶到3盒

唉 dokodemo批超快適原本寫28/1出貨
到而家都係備貨中
好驚屋企個100個頂唔到貨到

如果買到既可以休息一下唔使再mon住

美森個20usd medicom係咪收左皮

我都係
之前買咗另外一啲，唔係三月先送就cut單
屋企得返半盒救救，等住doko救命架嘛

你好，由於疫情關係導致貨量大增，入庫時間需增加至五個工作天。
倉庫已加派人手處理入庫及出庫等安排。
貨物將會儘快處理轉運到港，現時倉庫仍正常轉運處理口罩。
已成功購買及貨物已派送的客戶，謝謝你們的耐心等侯及諒解。
貨物出庫後３～５天到港，由於貨量大增，航運時間稍為延長。
我們將儘快處理安排，謝謝你們的耐心等侯及諒解。
FROM BUY AND SHIP
平時買開野要1星期 咁搞應該要2星期

樓主係咪第一個post買到第47個post

整Google Doc個位巴打，唔該執執佢，好多都睇唔哂全句

我都係dokodemo，27號日本已出口，仲未到
屋企得番10個, 一家4口用

dokodemo 依家都唔知幾時出貨..我訂左6盒等住救命....話1月28號出貨..出到依家

一開頭既POST好多都俾人CANCEL哂嫁啦

1.8-2.1

今日先開始搶因為本身樂天比人cut咗

我搵到d巴西供貨商，想問下如果個外科口罩只有BFE>95%夠唔夠用？

大軍湧入

0.4-1.5

有冇人樂天比人Lock 左acct.

佢唔送集運

Currently unavailable

想問大家呢個喺有無用？連brand name都無好怕

我24號朝早11點買
預計28號出貨
今朝出咗貨
應該太多單delay咗 唔洗擔心

Same here

棄了

NO 樂天只係promotion

477今日有無出過貨？

我得閒執執佢

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

我張單比預定日期遲左一日出貨 屋企得返半盒等救命

借位問一問，bns美國可以買酒精搓手液呀屌！！！！但係限1000ml唔知佢係指每個package入面只可以有1000ml定點
即係我分十個package買10L咁都得？

5月先高鋒 咁咪要買大半年貨

尋日買左3盒832 白元仲未出貨

香港卡唔比用？

岩岩混亂之中禁左呢隻, 好似咩數據都無, 有無伏?

Iris Ohyama EMN-100PHL

如果係外國製造
無寫pfe vfe認證個d
見佢有官網
大家會唔會用

係咁cut單 買到灰

大陸人係韓國貨運倉偷香港代購左嘅韓國口罩大家自救多福

EN14683 本身唔會驗 PFE VFE 得 BFE

幾號入倉

有一單入到庫, 比到錢確認到訂單但係過咗一日佢仲未寄件
有兩單明明amazon話已經到達,但係過咗成兩日佢都未入庫
你嗰邊情況點啊?

有

冇記錯前3日

我都係

Sor 我見到你地系咁打數字出來 但唔系要10個咩 真系唔識

仲未係高峰

個網啲運費

淘寶code黎

樓上仲留tg

兩盒Presto 已經到左日本倉

下星期拎得

有冇人yamato仲kick撚住左無送貨

呢個真係難買

就係咩都無寫
但係睇落好似幾pro

2000yen樓下秒掃

唔係seven days 喎

頂下先

99%上面有講

點解冇咩人買日本製口罩 太貴？

係

星期六日收有咩問題？

我都買左3K

點解較星期六日唔收貨？

想要一盒 thanks

咁貴

我重未

尋日出 今日到港

PST send message 基本唔覆, pending status

琴日買，頭先email就話會早

有無人gmarket今日有update消息

IQ Dental 已退錢。

但係!!!
我用tap&go俾錢，明明落單後5分鐘就俾人扣咗數，
宜家又話ship先扣錢所以唔會charge，
即係點?

買左6000蚊4000個

得vfe得唔得？543

我都係3K, 但一個都冇到過手

Acccount->address->weekend delivery

想問Amazon有冇方法可以自取或者智能櫃
唔太想直接送上門

呢度講網購唔係代購 留tg既自己單機啦屌

貨都冇仲咁高要求

點轉？

我都係1feb到貨
咁遲先較唔會再推遲咩

24號落order，未有update仲係preparing for shipment

唔會用B&S

得啲骨ship緊

出咗貨就唔會cut，你擔心集運好過

可信？

大班苦主

2422執左盒

好貴

唉又miss左德用

屌你老母！

冇送貨日期

多謝巴打

[/member]477今日有無出過？[/member]

大家買之前諗下先啦 有啲貴撚到成十蚊個 寧願畀藥房食炒價 都唔撚買啦

無

求骨介紹，完全諗唔到

頭先出過 買到

有冇人知?

手慢都買到997

有冇link

筆啱唔啱?

平時唔洗寫字。。

飛機杯

其實你地打既code係咩意思???

岩

我係24號單
佢唔好cut我單就ok

得 543平

剛剛

秒

炒股

日本都無貨

477見到尾燈

岩岩先買到三盒Arriving Feb 3 - Feb 4

2

未諗到食乜骨買477

搶到白元60片裝798円 但要比運貴
加埋1018円盒

447先係

用prime

慢左

想要2盒

黑仔

買左有無得改返？緊張得渣禁得太快

大家係咪都係阿馬遜到買？

留tg中沙士

得唔得

得樂天買咗4盒，見佢做晒測試咁

黎到47個post
計埋其他訂貨既人
唔知三月到香港未呢

邊間集運好?

下次請早

搭左啦， 出在貨啦，但啲罩未出

1609
快!

OnJ 買咗400JPY一排鉛筆

開左prime但冇買過野

呢個防唔防到？唔見有寫

應該計體積重，除左buyandship

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

請問你地用邊間集運

PUSH

買到就算啦

想問下大家係點樣mon住有無平？
我本人係用 每款商品最低價

4p

4px

樂郵唔知做乜鳩冇人收貨

師兄 坐咗幾耐？

貴又1唔好用，又冇用

因為秒左

447 唔洗食骨？？？

唔知係咪太多未ship 我一路都買唔到

呢款呢請問？

呢間chi-na野驚佢地偷口罩, 韓國先有班大陸人直頭係出口貨運倉偷

我都係 你地掃晒佢先pop出黎

唔會架 用過 又快又好禮貌

832細

那家是好東西
我的國那麼強怎麼會

屌係avvy 買左先見到呢個post, 係咪gg?

真 仲要勁快

應該ok

推

骨要777

https://www.amazon.co.jp/gp/product/B0141ZPNR4/ref=ppx_yo_dt_b_asin_title_o00_s00?ie=UTF8&psc=1

Yes yes

入到3盒 832羊

我買左個棉花棒200yen
點知佢收左300yen 運費

恭喜

想問下有冇ching入到997

唔會架 用左好多年

有時我見40枚x5個
係40 個x 5包？

除左buynship就得 爆哂

BUYIPPEE 好唔好?

入到1盒

可以試下不停再禁多幾次 我頭先都唔得

可以

又有咩

我有20盒 3M N95 1870+
Made in UK
2024-08 到期

點解要cut

屋企得番十幾個

留tg中肺炎

係宇治見到 呢隻應該都無問題？

放棄啦
mon咁耐都唔識玩

影就影清楚啦想人幫你google都唔係咁懶掛

gg, cut 哂單，點算

477永遠與我無緣

Mon左1日咩都買唔到，今朝見白元2980都照殺

邊隻

PISH

太多單做唔切

最怕係筆到,罩唔到

其實見到佢標榜防花粉已經機會不大

被 cut 鳥

想問咩係骨???

1313可唔可以買3套？

咁好玩

me2

你點知呀？

前幾頁先答完

Ok

出左貨未扣數係咩玩法

477三件配咩骨好

Can

算貴

condom都得啦

見到佢齊規格 不過made in china
無聽過所以問下

唔該!

想問如果張訂單 show 日元 咁信用卡仲會唔會扣到錢？🙏🙏🙏🙏🙏

每一個shipment，跟courier number報就得

1609有

又係add 唔到

右邊齊晒3隻
但無寫99%

有prime 都好似要

Amazon jp 唔送香港地址？

I know that feel

用完記住蒸氣消毒

寫明有PFE又唔同講法

貴
買眼罩手套耳塞啦

JAm 尋日都冇人收貨，唔係口罩

10號

留返 1001 post 48新 link

新手問野都比人負皮

唔係太多姐，尼張單total hkd 266

buynship 唔收貨 直頭要amazon寄番轉頭

10:16 上午
配送成功（信封式邮件在投入信箱时即为完成配送）
係咪即係等bns入庫

仲懶人包

想問下點解超快適50個裝係2422既 岩岩買左盒
信用卡淨係發sms黎話扣左$1 JPY係咪正常
另外我揀左bns....除左慢d...係咪冇咩問題？

防具既野!!買多D唔怕

要

有冇人試過日森send email黎話payment revision needed？係咪要轉信用卡定點？

第一次正常，confirm 你張卡
出貨先碌正數

係
bns爆倉爆到幾時呢

係咪有人改#1 開咗先

各取所需啦

P1黎諗住俾巴絲幫過想幫其他人

no